覺唔覺依一萬蚊係不義之財

回望番過去8個月發生既事
依一萬蚊其實係政府用嚟維穩
拉走淺黃 令藍屍繼續跪低幫政府含
覺唔覺依啲錢係沾滿鮮血而得嚟
我想大家係拎到錢既同時
可唔可以唔好掛住吃喝玩樂玩
諗下點用依筆錢 去幫下其他人
至少 捐一千蚊都好掛

錢照收 政府繼續反！

自私閪仆街死

放心.我會
我捐左你跟機ok?

好撚多不了旅行撚

自己筆錢黎架喎